今次武漢肺炎唔可以停，一定要玩殘支那

如果畀支那渡過，香港往後幾年一定畀支那整死

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

唔會停。。應該陷球剷
根本無可能控制到疫症
d 人散開晒
感染人數應該用億計算。。

不要說「我支持醫護罷工。」
試著說「我準備好同醫護一齊罷。」

大家要點火
要打國際戰線

全世界封關唔比支那入就可以做到支爆
如果唔係 全球攬炒都似

唔好唔記得呢班撚樣呢半年點搞鳩香港人，死都要攬埋班仆街一齊死

依家係佢地想攬住我地一齊死喎

點都好過以後入集中營畀佢地整死

我準備好同醫護一齊罷

宣揚 愛國不戴罩
請相信國家政策

珍, 好似有手足特登去左武漢再去其他地方攬炒

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG